金點貓 想睇下有冇人聽過或養過

請問有人聽過 金點 呢隻貓種嗎？
Google睇到同金影銀影同種 都係英短
但啲金銀色就冇咁多 比較似白貓
睇香港啲貓page 貓group都冇乜人講
所以想睇下有冇人識 想了解下
感激🙏

補圖

只係聽過金絲貓

巴打 希望你可以考慮領養代替購買
如果你非名種不可 以我所知即使領養都有名種貓

有時唔係人地唔想領養
d仆街貓義工我真係不了
留過n次電話 唯一一個有回音 對我屋企同我冇養貓經驗彈三彈四想點先
又叫人領養又咁麻煩

我都成日聽到呢啲唔好既review可能太多人排
希望可以既話都唔好因為冇得領養而買

金點都係英國短毛貓，屬於重點色貓貓～～養緊申利